【天滅中共】湖北增242死 多逾1.4萬病例 十堰張灣區實施「戰時管制」

湖北增242死 多逾1.4萬病例 十堰張灣區實施「戰時管制」

中國內地方面，在疫情最嚴重的中國湖北省，根據湖北衞健委今早公佈，全省新增確診病例14,840宗，新增病亡242宗，創下近日單日最高升幅。現時，湖北確診病例總數48,206宗，死亡宗數累計310宗。而全國的確診病例已暴升至近6萬宗。

湖北十堰市張灣區疫情防控指揮部凌晨發佈通告，宣佈張灣區全域從凌晨起實施戰時管制，管制措施原則上以14天為一周期，視全市及張灣區疫情防控效果予以提前解除或持續實施。根據規定，區內所有樓宇一律實施全封閉管理，全部居民不得出入樓宇，基本生活必需品由鄉鎮、街道及村委會負責定時運送，急需藥物實行代購服務，物管人員廿四小時值班把守。

戰時管制 = 戰爭狀態

天滅中共

香港人準備好戰爭狀況

軍政府管治，習近平係軍委主席，
即係軍政府阿頭，又係最大贏家。

手足 為自己同手足做好準備

充公市民財產 又贏

戰時管制=屠城

明日香港

之前唔係已經去到最高級別啦咩，下次再升級又係咩，定真係最高架啦

確診嘅一日1萬4個，但咁多日先得4萬8？

係咪要去防空洞

Cls 多萬4

好識玩數字遊戲

誇張到直情唔俾落樓
即係個疫情完全控制唔到
仲有海量帶菌者不停傳播

WARS

佢將臨床診斷個數加左上去
可能知道冇咁多試劑

冚家死清光，跟住國家咪又可以入袋

算吧喇
連戰略物資都囤積唔倒
講乜準備戰爭狀態

武漢輸則湖北輸
湖北輸即中国輸
中国輸即世界贏

好明顯之前勁多癮暪喇

燒雞翼姐

當香港人選擇成為中國一部分，香港人就必須為自己承擔

係咪計返

前幾日話唔計確診個班？

萬四宗

郭文貴：中共過埋今年仲未收皮我就跳樓死！

一直預告西方世界將與中國全面對抗的郭文貴還強調：「2020年是結束共產黨在中國的最後一年，否則文貴就從那18樓跳下去，大家要記住我的承諾。」

如果送餐個個係帶菌者

我高過你個最高，再大多你一個高層

根據規定，區內所有樓宇一律實施全封閉管理，全部居民不得出入樓宇，基本生活必需品由鄉鎮、街道及村委會負責定時運送，急需藥物實行代購服務，物管人員廿四小時值班把守。

唔送野食
入面死晒
唔當武肺死

再升就無管狀態，人民自由活動

1萬4
姐係之前都係假數目 呢個先係真數據

湖北省要滅省了

咪係
反正你黨根本唔當韭菜係人
與其收咩收c袋
不如直接一個核彈整平佢

成班喪屍週街走
比班垃圾支那人有自由仲得了

佢係咪想爆多d 確診數字, 但唔公布實際死亡數字, 去拉低武漢肺炎個死亡率? 將肺炎淡化為普通流感咁平常?

好羨慕

一定係想咁

一早就要啦
由得d病人走黎走去，交叉感染

淘寶幾時有軍票糧食票賣

會唔會其實係武昌起義 果14000個唔係病死 係比軍隊殺死

換轉香港
港豬：終於可以明正言順唔返工啦

最高lv係反吸，開始屠城

1萬4 都係假數據，佢lower咗個確診標準啫

睇得出條數根本亂鳩咁黎
無論之前一日穩定+2000 定突然+14000 都唔撚係真
真正情況係永遠都無人知 無數據就防控唔到
香港依家50+ 自求多福